# app

> 控制你的应用程序的事件生命周期。

进程：[主进程](../glossary.md#main-process)

下面的这个例子将会展示如何在最后一个窗口被关闭时退出应用：

```javascript
const { app } = require('electron')
app.on('window-all-closed', () => {
  app.quit()
})
```

## 事件

`app` 对象会发出以下事件:

### 事件: 'will-finish-launching'

当应用程序完成基础的启动的时候被触发。 在 Windows 和 Linux 中, `will-finish-launching` 事件与 `ready` 事件是相同的; 在 macOS 中，这个事件相当于 `NSApplication` 中的 `applicationWillFinishLaunching` 提示。 通常会在这里为 `open-file` 和 `open-url` 设置监听器，并启动崩溃报告和自动更新。

绝大部分情况下，你必须在`ready`事件句柄中处理所有事务。

### 事件: 'ready'

返回:

* `launchInfo` unknown *macOS*

当 Electron 完成初始化时被触发。 在 macOS 中, 如果从通知中心中启动，那么 `launchInfo` 中的 `userInfo` 包含用来打开应用程序的 `NSUserNotification` 信息。 你可以通过调用 `app.isReady()` 方法来检查此事件是否已触发。

### 事件: 'window-all-closed'

当所有的窗口都被关闭时触发。

如果你没有监听此事件并且所有窗口都关闭了，默认的行为是控制退出程序；但如果你监听了此事件，你可以控制是否退出程序。 如果用户按下了 `Cmd + Q`，或者开发者调用了 `app.quit()`，Electron 会首先关闭所有的窗口然后触发 `will-quit` 事件，在这种情况下 `window-all-closed` 事件不会被触发。

### 事件：'before-quit'

返回:

* `event` Event

在应用程序开始关闭窗口之前触发。 调用 `event.preventDefault()` 会阻止默认的行为。默认的行为是终结应用程序。

**注意：** 如果由 `autoUpdater.quitAndInstal()` 退出应用程序 ，那么在所有窗口触发 `close` *之后* 才会触发 `before-quit` 并关闭所有窗口。

**注:**在 Windows 系统中，如果应用程序因系统关机/重启或用户注销而关闭，那么这个事件不会被触发。

### 事件: 'will-quit'

返回:

* `event` Event

当所有窗口都已关闭并且应用程序将退出时发出。调用 ` event. preventDefault () ` 将阻止终止应用程序的默认行为。

关于 ` window-all-closed` 和 ` will-quit ` 事件之间的差异, 请参见 `window-all-closed ` 事件的说明。

**注:**在 Windows 系统中，如果应用程序因系统关机/重启或用户注销而关闭，那么这个事件不会被触发。

### 事件: 'quit'

返回:

* `event` Event
* `exitCode` Integer

在应用程序退出时发出。

**注:**在 Windows 系统中，如果应用程序因系统关机/重启或用户注销而关闭，那么这个事件不会被触发。

### 事件: 'open-file' *macOS*

返回:

* `event` Event
* `path` String

当用户想要在应用中打开一个文件时发出。 `open-file` 事件通常在应用已经打开，并且系统要再次使用该应用打开文件时发出。 `open-file`也会在一个文件被拖到 dock 并且还没有运行的时候发出。 请确认在应用启动的时候(甚至在 `ready` 事件发出前) 就对 `open-file` 事件进行监听。

如果你想处理这个事件，你应该调用 `event.preventDefault()` 。

在 Windows 系统中，你需要解析 `process.argv` (在主进程中) 来获取文件路径

### 事件: 'open-url' *macOS*

返回:

* `event` Event
* `url` String

当用户想要在应用中打开一个 URL 时发出。 Your application's `Info.plist` file must define the URL scheme within the `CFBundleURLTypes` key, and set `NSPrincipalClass` to `AtomApplication`.

如果你想处理这个事件，你应该调用 `event.preventDefault()` 。

### 事件: 'activate' *macOS*

返回:

* `event` Event
* `hasVisibleWindows` Boolean

当应用被激活时发出。 各种操作都可以触发此事件, 例如首次启动应用程序、尝试在应用程序已运行时或单击应用程序的坞站或任务栏图标时重新激活它。

### 事件: 'continue-activity' *macOS*

返回:

* `event` Event
* ` type `String-标识活动的字符串。 映射到 [` NSUserActivity. activityType `](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/Foundation/Reference/NSUserActivity_Class/index.html#//apple_ref/occ/instp/NSUserActivity/activityType)。
* `userInfo` unknown - Contains app-specific state stored by the activity on another device.

当来自不同设备的活动通过 [Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html) 想要恢复时触发。 如果你想处理这个事件，你应该调用 `event.preventDefault()` 。

只有具有支持相应的活动类型并且相同的开发团队 ID 作为启动程序时，用户行为才会进行。 所支持活动类型已在应用的 `Info.plist` 中的 `NSUserActivityTypes` 里明确定义。

### 事件: 'will-continue-activity' *macOS*

返回:

* `event` Event
* ` type `String-标识活动的字符串。 映射到 [` NSUserActivity. activityType `](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/Foundation/Reference/NSUserActivity_Class/index.html#//apple_ref/occ/instp/NSUserActivity/activityType)。

当来自不同设备的活动通过 [Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html) 恢复之前触发。 如果你想处理这个事件，你应该调用 `event.preventDefault()` 。

### 事件: 'continue-activity-error' *macOS*

返回:

* `event` Event
* ` type `String-标识活动的字符串。 映射到 [` NSUserActivity. activityType `](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/Foundation/Reference/NSUserActivity_Class/index.html#//apple_ref/occ/instp/NSUserActivity/activityType)。
* `error` String - 详细的错误信息

当来自不同设备的活动通过 [Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html) 恢复失败时触发。

### 事件: 'activity-was-continued' *macOS*

返回:

* `event` Event
* ` type `String-标识活动的字符串。 映射到 [` NSUserActivity. activityType `](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/Foundation/Reference/NSUserActivity_Class/index.html#//apple_ref/occ/instp/NSUserActivity/activityType)。
* `userInfo` unknown - Contains app-specific state stored by the activity.

当来自不同设备的活动通过 [Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html) 成功恢复后触发。

### 事件: 'update-activity-state' *macOS*

返回:

* `event` Event
* ` type `String-标识活动的字符串。 映射到 [` NSUserActivity. activityType `](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/Foundation/Reference/NSUserActivity_Class/index.html#//apple_ref/occ/instp/NSUserActivity/activityType)。
* `userInfo` unknown - Contains app-specific state stored by the activity.

当 [Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html) 即将通过另一个设备恢复时触发。 如果需要更新要传输的状态, 应立即调用 ` 事件. preventDefault () `, 构造新的 ` 用户信息 ` 字典, 并及时调用 ` 应用程序 updateCurrentActiviy () `。 否则，操作会失败，并且触发 `continue-activity-error`

### 事件: 'new-window-for-tab' *macOS*

返回:

* `event` Event

当用户单击 macOS 新选项卡按钮时发出。仅当当前 ` BrowserWindow ` 具有 ` tabbingIdentifier ` 时, 才会显示新的选项卡按钮

### 事件: 'browser-window-blur'

返回:

* `event` Event
* `window` [BrowserWindow](browser-window.md)

在 [ browserWindow ](browser-window.md) 失去焦点时发出。

### 事件: 'browser-window-focus'

返回:

* `event` Event
* `window` [BrowserWindow](browser-window.md)

在 [ browserWindow ](browser-window.md) 获得焦点时发出。

### 事件: 'browser-window-created'

返回:

* `event` Event
* `window` [BrowserWindow](browser-window.md)

在创建新的 [ browserWindow ](browser-window.md) 时发出。

### 事件: 'web-contents-created'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)

在创建新的 [ webContents ](web-contents.md) 时发出。

### 事件: 'certificate-error'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `url` String
* `error` String - 错误码
* `certificate` [证书](structures/certificate.md)
* `callback` Function 
  * ` isTrusted `Boolean-是否将证书视为可信的

当对 `url` 的 `certificate` 证书验证失败的时候发出。如果需要信任这个证书，你需要阻止默认行为 `event.preventDefault()` 并且调用 `callback(true)`。

```javascript
const { app } = require('electron')

app.on('certificate-error', (event, webContents, url, error, certificate, callback) => {
  if (url === 'https://github.com') {
    // Verification logic.
    event.preventDefault()
    callback(true)
  } else {
    callback(false)
  }
})
```

### 事件: 'select-client-certificate'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `url` URL
* `certificateList` [证书[]](structures/certificate.md)
* `callback` Function 
  * `certificate` [证书](structures/certificate.md) (可选)

当一个客户证书被请求的时候发出。

`url` 指的是请求客户端认证的网页地址，调用 `callback` 时需要传入一个证书列表中的证书。 需要通过调用 `event.preventDefault()` 来防止应用自动使用第一个证书进行验证。

```javascript
const { app } = require('electron')

app.on('select-client-certificate', (event, webContents, url, list, callback) => {
  event.preventDefault()
  callback(list[0])
})
```

### 事件: "login"

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `authenticationResponseDetails` Object 
  * `url` URL
* `authInfo` Object 
  * `isProxy` Boolean
  * `scheme` String
  * `host` String
  * `port` Integer
  * `realm` String
* `callback` Function 
  * `username` String (optional)
  * `password` String (optional)

当 ` webContents ` 要进行基本身份验证时触发。

默认行为是取消所有身份验证。 默认行为是取消所有的验证行为，如果需要重写这个行为，你需要用 `event.preventDefault()` 来阻止默认行为，并且使用 `callback(username, password)` 来验证。

```javascript
const { app } = require('electron')

app.on('login', (event, webContents, details, authInfo, callback) => {
  event.preventDefault()
  callback('username', 'secret')
})
```

If `callback` is called without a username or password, the authentication request will be cancelled and the authentication error will be returned to the page.

### Event: 'gpu-info-update'

Emitted whenever there is a GPU info update.

### Event: 'gpu-process-crashed'

返回:

* `event` Event
* `killed` Boolean

Emitted when the GPU process crashes or is killed.

### Event: 'renderer-process-crashed'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `killed` Boolean

Emitted when the renderer process of `webContents` crashes or is killed.

### 事件: "accessibility-support-changed" * macOS * * Windows *

返回:

* `event` Event
* ` accessibilitySupportEnabled `当启用了 Chrome 的辅助功能时为 ` true `, 其他情况为 ` false `。

当 Chrome 的辅助功能状态改变时触发。 当启用或禁用辅助技术时将触发此事件，例如屏幕阅读器 。 查看更多详情 https://www.chromium.org/developers/design-documents/accessibility

### 事件:'session-created'

返回:

* `session` [Session](session.md)

当 Electron创建了一个新的 `session`后被触发.

```javascript
const { app } = require('electron')

app.on('session-created', (session) => {
  console.log(session)
})
```

### 事件: 'second-instance'

返回:

* `event` Event
* `argv` String[] - 第二个实例的命令行参数数组
* `workingDirectory` String - 第二个实例的工作目录

当第二个实例被执行并且调用 `app.requestSingleInstanceLock()` 时，这个事件将在你的应用程序的首个实例中触发

` argv ` 是第二个实例的命令行参数的数组, ` workingDirectory ` 是这个实例当前工作目录。 通常, 应用程序会激活窗口并且取消最小化来响应。

保证在 `app` 的 `ready` 事件发出后发出此事件。

**注意：** 额外命令行参数可能由 Chromium 添加， ，例如 `--original-process-start-time`。

### 事件: 'desktop-capturer-get-sources'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)

当 `desktopCapturer.getSources()` 被 `webContents` 渲染过程中调用时触发。 调用 `event.preventDefault()` 将使它返回空的资源。

### 事件: 'remote-require'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `moduleName` String

在 `webContents` 的渲染器进程中调用 `remote.require()` 时发出。 调用 `event.preventDefault()` 将阻止模块返回。 可以通过设置 `event.returnValue` 返回自定义值。

### 事件: 'remote-get-global'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `globalName` String

在 `webContents` 的渲染器进程中调用 `remote.getGlobal()` 时发出。 调用 `event.preventDefault()` 将阻止全局返回。 可以通过设置 `event.returnValue` 返回自定义值。

### 事件: 'remote-get-builtin'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `moduleName` String

在 `webContents` 的渲染器进程中调用 `remote.getBuiltin()` 时发出。 调用 `event.preventDefault()` 将阻止模块返回。 可以通过设置 `event.returnValue` 返回自定义值。

### 事件: 'remote-get-current-window'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)

在 `webContents` 的渲染器进程中调用 `remote.getCurrentWindow()` 时发出。 调用 `event.preventDefault()` 将阻止对象返回 可以通过设置 `event.returnValue` 返回自定义值。

### 事件: 'remote-get-current-web-contents'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)

在 `webContents` 的渲染器进程中调用 `remote.getCurrentWebContents()` 时发出。 调用 `event.preventDefault()` 将阻止对象返回 可以通过设置 `event.returnValue` 返回自定义值。

### 事件: 'remote-get-guest-web-contents'

返回:

* `event` Event
* `webContents` [WebContents](web-contents.md)
* `guestWebContents` [WebContents](web-contents.md)

在`webContents`的渲染进程中调用`getWebContents`时触发 调用 `event.preventDefault()` 将阻止对象返回 可以通过设置 `event.returnValue` 返回自定义值。

## 方法

` app ` 对象具有以下方法:

** 注意: **某些方法仅在特定的操作系统上可用, 这些方法会被标记出来。

### `app.quit()`

尝试关闭所有窗口 将首先发出 ` before-quit ` 事件。 如果所有窗口都已成功关闭, 则将发出 ` will-quit` 事件, 并且默认情况下应用程序将终止。

此方法会确保执行所有` beforeunload ` 和 `unload`事件处理程序。 可以在退出窗口之前的` beforeunload `事件处理程序中返回` false `取消退出。

### `app.exit([exitCode])`

* `exitCode` Integer (可选)

立即退出程序并返回 `exitCode`。`exitCode` 的默认值是 0。

所有窗口都将立即被关闭，而不询问用户，而且 `before-quit` 和 `will-quit` 事件也不会被触发。

### `app.relaunch([options])`

* `options` Object (可选) 
  * `args` String[] (可选)
  * `execPath` String (可选)

从当前实例退出，重启应用。

默认情况下，新的实例将会使用和当前实例相同的工作目录以及命令行参数。 当设置了 `args` 参数时， `args` 将作为命令行参数传递。 当设置了 `execPath` ，`execPath` 将被执行以重新启动，而不是当前的应用程序。

请注意, 此方法在执行时不会退出当前的应用程序, 你需要在调用 `app.relaunch` 方法后再执行 ` app. quit` 或者 ` app.exit ` 来让应用重启。

当 `app.relaunch` 被多次调用时,多个实例将在当前实例退出后启动。

立即重启当前实例并向新的实例添加新的命令行参数的示例：

```javascript
const { app } = require('electron')

app.relaunch({ args: process.argv.slice(1).concat(['--relaunch']) })
app.exit(0)
```

### `app.isReady()`

返回 `Boolean` 类型 - 如果 Electron 已经完成初始化，则返回 `true`, 其他情况为 `false`

### `app.whenReady()`

返回 `Promise<void>` - 当Electron 初始化完成。 可用作检查 `app.isReady()` 的方便选择，假如应用程序尚未就绪，则订阅`ready`事件。

### `app.focus()`

在 Linux 系统中, 使第一个可见窗口获取焦点。在 macOS 上, 让该应用成为活动应用程序。在 Windows 上, 使应用的第一个窗口获取焦点。

### `app.hide()` *macOS*

隐藏所有的应用窗口，不是最小化.

### `app.show()` *macOS*

显示所有被隐藏的应用窗口。需要注意的是，这些窗口不会自动获取焦点。

### `app.setAppLogsPath([path])`

* `path` String (optional) - A custom path for your logs. Must be absolute.

Sets or creates a directory your app's logs which can then be manipulated with `app.getPath()` or `app.setPath(pathName, newPath)`.

Calling `app.setAppLogsPath()` without a `path` parameter will result in this directory being set to `~/Library/Logs/YourAppName` on *macOS*, and inside the `userData` directory on *Linux* and *Windows*.

### `app.getAppPath()`

返回 `String` 类型 - 当前应用程序所在目录

### `app.getPath(name)`

* `name` String - You can request the following paths by the name: 
  * `home` 用户的 home 文件夹（主目录）
  * `appData` 当前用户的应用数据文件夹，默认对应： 
    * `%APPDATA%` Windows 中
    * `$XDG_CONFIG_HOME` or `~/.config` Linux 中
    * `~/Library/Application Support` macOS 中
  * `userData` 储存你应用程序设置文件的文件夹，默认是 `appData` 文件夹附加应用的名称
  * `缓存`
  * `temp` 临时文件夹
  * ` exe `当前的可执行文件
  * `module` The `libchromiumcontent` 库
  * `desktop` 当前用户的桌面文件夹
  * `documents` 用户文档目录的路径
  * `downloads` 用户下载目录的路径
  * `music` 用户音乐目录的路径
  * `pictures` 用户图片目录的路径
  * `videos` 用户视频目录的路径
  * ` logs `应用程序的日志文件夹
  * `pepperFlashSystemPlugin` Pepper Flash 插件的系统版本的完成路径。

返回 `String` - 以 `name` 参数指定的文件夹或文件路径。当失败时抛出 `Error` 。

If `app.getPath('logs')` is called without called `app.setAppLogsPath()` being called first, a default log directory will be created equivalent to calling `app.setAppLogsPath()` without a `path` parameter.

### `app.getFileIcon(path[, options])`

* `path` String
* `options` Object (可选) 
  * `size` String 
    * `small` - 16x16
    * `normal` - 32x32
    * `large` - *Linux*上是 48x48, *Windows* 上是 32x32, *macOS* 中无效

返回 `Promise<NativeImage>` - 完成后返回当前应用的图标, 类型是 [NativeImage](native-image.md).

读取文件的关联图标。

在 *Windows* 上, 会有两种图标：

* 与某些文件扩展名相关联的图标, 比如 `. mp3 ` ，`. png ` 等。
* 文件本身就带图标，像是 `.exe`, `.dll`, `.ico`

在 *Linux* 和 *macOS* 系统中，图标取决于和应用程序绑定的 文件 mime 类型

### `app.setPath(name, path)`

* `name` 字符串
* `path` String

重写 `name` 的路径为 `path`，一个特定的文件夹或者文件。 If the path specifies a directory that does not exist, an `Error` is thrown. In that case, the directory should be created with `fs.mkdirSync` or similar.

`name` 参数只能使用 `app.getPath` 定义过的 name

默认情况下, 网页的 cookie 和缓存将存储在 ` userData ` 目录下。 如果要更改这个位置, 你需要在 ` app ` 模块中的 ` ready` 事件被触发之前重写 ` userData ` 的路径。

### `app.getVersion()`

返回 ` String `-加载的应用程序的版本。 如果应用程序的 ` package. json ` 文件中找不到版本号, 则返回当前包或者可执行文件的版本。

### `app.getName()`

返回 ` String `-当前应用程序的名称, 它是应用程序的 ` package. json ` 文件中的名称。

Usually the `name` field of `package.json` is a short lowercase name, according to the npm modules spec. 通常还应该指定一个 ` productName ` 字段, 是首字母大写的完整名称，用于表示应用程序的名称。Electron 会优先使用这个字段作为应用名。

**[过时的](modernization/property-updates.md)**

### `app.setName(name)`

* `name` 字符串

设置当前应用程序的名字

**Note:** This function overrides the name used internally by Electron; it does not affect the name that the OS uses.

**[过时的](modernization/property-updates.md)**

### `app.getLocale()`

返回 `string`——当前应用程序的语言环境。可能的返回值被记录在[这里](locales.md)。

要设置区域，则需要在应用启动时使用命令行时打开开关，你可以在[这里](https://github.com/electron/electron/blob/master/docs/api/command-line-switches.md)找到。

** 注意: **分发打包的应用程序时, 你必须指定 ` locales ` 文件夹。

**注意：** 在 Windows 上，你必须得等 `ready` 事件触发之后，才能调用该方法

### `app.getLocaleCountryCode()`

Returns `String` - User operating system's locale two-letter [ISO 3166](https://www.iso.org/iso-3166-country-codes.html) country code. The value is taken from native OS APIs.

**注意：** 当无法检测本地国家代码时，它返回空字符串。

### `app.addRecentDocument(path)` *macOS* *Windows*

* `path` String

将此 `path` 添加到最近打开的文件列表中

这个列表由操作系统进行管理。在 Windows 中从任务栏访问列表, 在 macOS 中通过 dock 菜单进行访问。

### `app.clearRecentDocuments()` *macOS* *Windows*

清空最近打开的文档列表

### `app.setAsDefaultProtocolClient(protocol[, path, args])`

* `protocol` String - 协议的名称, 不包含 `://`。 如果您希望应用程序处理 `electron://` 的链接, 请将 ` electron ` 作为该方法的参数.
* ` path `String (可选) * Windows *-默认为 ` process.execPath `
* `args` String[] (可选) *Windows* - 默认为空数组

返回 ` Boolean `-是否成功调用。

此方法将当前可执行文件设置为协议(也称为URI方案) 的默认处理程序。 它允许您将应用程序更深入地集成到操作系统中。 一旦注册成功, 所有 `your-protocol://` 格式的链接都会使用你的程序打开。 整个链接 (包括协议) 将作为参数传递给您的应用程序。

在 Windows 系统中，你可以提供可选参数 path（可执行文件的路径）和 args（在启动时传递给可执行文件的参数数组）

** 注意: **在 macOS 上, 您只能注册已添加到应用程序的 ` info. plist ` 中的协议, 在运行时不能对其进行修改。 但是，您可以在构建时使用简单的文本编辑器或脚本更改文件。 有关详细信息，请参阅 [Apple's documentation](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/General/Reference/InfoPlistKeyReference/Articles/CoreFoundationKeys.html#//apple_ref/doc/uid/TP40009249-102207-TPXREF115)

**Note:** In a Windows Store environment (when packaged as an `appx`) this API will return `true` for all calls but the registry key it sets won't be accessible by other applications. In order to register your Windows Store application as a default protocol handler you must [declare the protocol in your manifest](https://docs.microsoft.com/en-us/uwp/schemas/appxpackage/uapmanifestschema/element-uap-protocol).

API 在内部使用 Windows 注册表和 LSSetDefaultHandlerForURLScheme。

### `app.removeAsDefaultProtocolClient(protocol[, path, args])` *macOS* *Windows*

* `protocol` String - 协议的名称, 不包含 `://`。
* ` path `String (可选) * Windows *-默认为 ` process.execPath `
* `args` String[] (可选) *Windows* - 默认为空数组

返回 ` Boolean `-是否成功调用。

此方法检查当前程序是否为协议（也称为URI scheme）的默认处理程序。 如果是，它会删除应用程序作为默认处理程序。

### `app.isDefaultProtocolClient(protocol[, path, args])`

* `protocol` String - 协议的名称, 不包含 `://`。
* ` path `String (可选) * Windows *-默认为 ` process.execPath `
* `args` String[] (可选) *Windows* - 默认为空数组

返回 `Boolean`

此方法检查当前可执行文件是否是协议(也称为URI方案) 的默认处理程序。如果是, 它将返回true。否则, 它将返回false。

** 注意: **在macOS上, 您可以使用此方法检查应用程序是否已注册为协议的默认协议处理程序。 同时可以通过查看 `~/Library/Preferences/com.apple.LaunchServices.plist` 来确认。 有关详细信息，请参阅 [Apple's documentation](https://developer.apple.com/library/mac/documentation/Carbon/Reference/LaunchServicesReference/#//apple_ref/c/func/LSCopyDefaultHandlerForURLScheme)

该API在内部使用 Windows 注册表和 LSCopyDefaultHandlerForURLScheme。

### `app.getApplicationNameForProtocol(url)`

* `url` String - a URL with the protocol name to check. Unlike the other methods in this family, this accepts an entire URL, including `://` at a minimum (e.g. `https://`).

Returns `String` - Name of the application handling the protocol, or an empty string if there is no handler. For instance, if Electron is the default handler of the URL, this could be `Electron` on Windows and Mac. However, don't rely on the precise format which is not guaranteed to remain unchanged. Expect a different format on Linux, possibly with a `.desktop` suffix.

This method returns the application name of the default handler for the protocol (aka URI scheme) of a URL.

### `app.setUserTasks(tasks)` *Windows*

* `tasks` [Task[]](structures/task.md) - 由 `Task` 对象组成的数组

Adds `tasks` to the [Tasks](https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/desktop/dd378460(v=vs.85).aspx#tasks) category of the Jump List on Windows.

`tasks` 是 [`Task`](structures/task.md) 对象组成的数组

返回 ` Boolean `-是否成功调用。

** 注意: **如果您想自定义跳转列表, 请使用 ` aapp.setJumpList(categories) ` 来代替。

### `app.getJumpListSettings()` *Windows*

返回 ` Object `:

* `minItems` Integer - 将在跳转列表中显示项目的最小数量(有关此值的更详细描述，请参阅 [MSDN docs](https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/desktop/dd378398(v=vs.85).aspx)).
* `removedItems` [JumpListItem[]](structures/jump-list-item.md) - Array of `JumpListItem` objects that correspond to items that the user has explicitly removed from custom categories in the Jump List. 这些项目不能在 **next** 调用 `app.setJumpList()` 时重新添加到跳转列表中, Windows不会显示任何包含已删除项目的自定义类别.

### `app.setJumpList(categories)` *Windows*

* `categories` [JumpListCategory[]](structures/jump-list-category.md) | `null` - Array of `JumpListCategory` objects.

设置或删除应用程序的自定义跳转列表，并返回以下字符串之一：

* `ok` - 没有出现错误
* `error` - 发生一个或多个错误，启用运行日志记录找出可能的原因。
* `invalidSeparatorError` - 尝试向跳转列表中的自定义跳转列表添加分隔符。 分隔符只允许在标准的 `Tasks` 类别中。
* `fileTypeRegistrationError` -尝试向自定义跳转列表添加一个文件链接，但是该应用未注册处理该应用类型
* `customCategoryAccessDeniedError` - 由于用户隐私或策略组设置，自定义类别无法添加到跳转列表。

如果 `categories` 的值为 `null`， 之前设定的自定义跳转列表(如果存在) 将被替换为标准的应用跳转列表(由windows生成)

** 注意: **如果 ` JumpListCategory ` 对象既没有 ` type `, 也没有 ` name ` 属性设置, 则其 ` type ` 被假定为 ` tasks `。 如果设置了 ` name ` 属性, 但省略了 ` type ` 属性, 则假定 ` type ` 为 ` custom`。

**注意:** 用户可以从自定义类别中移除项目， **after** 调用 `app.setJumpList(categories)` 方法之前， Windows不允许删除的项目添加回自定义类别。 尝试提前将删除的项目重新添加 到自定义类别中，将导致整个自定义类别被隐藏。 删除的项目可以使用 `app.getJumpListSettings()` 获取。

下面是创建自定义跳转列表的一个非常简单的示例:

```javascript
const { app } = require('electron')

app.setJumpList([
  {
    type: 'custom',
    name: 'Recent Projects',
    items: [
      { type: 'file', path: 'C:\\Projects\\project1.proj' },
      { type: 'file', path: 'C:\\Projects\\project2.proj' }
    ]
  },
  { // 已经有一个名字所以 `type` 被认为是 "custom"
    name: 'Tools',
    items: [
      {
        type: 'task',
        title: 'Tool A',
        program: process.execPath,
        args: '--run-tool-a',
        icon: process.execPath,
        iconIndex: 0,
        description: 'Runs Tool A'
      },
      {
        type: 'task',
        title: 'Tool B',
        program: process.execPath,
        args: '--run-tool-b',
        icon: process.execPath,
        iconIndex: 0,
        description: 'Runs Tool B'
      }
    ]
  },
  { type: 'frequent' },
  { //这里没有设置名字 所以 `type` 被认为是 "tasks"
    items: [
      {
        type: 'task',
        title: 'New Project',
        program: process.execPath,
        args: '--new-project',
        description: 'Create a new project.'
      },
      { type: 'separator' },
      {
        type: 'task',
        title: 'Recover Project',
        program: process.execPath,
        args: '--recover-project',
        description: 'Recover Project'
      }
    ]
  }
])
```

### `app.requestSingleInstanceLock()`

返回 `Boolean`

此方法的返回值表示你的应用程序实例是否成功取得了锁。 如果它取得锁失败，你可以假设另一个应用实例已经取得了锁并且仍旧在运行，并立即退出。

例如：如果你的程序是应用的主要实例并且当这个方法返回 `true`时，你应该继续让你的程序运行。 如果当它返回 `false`如果你的程序没有取得锁，它应该立刻退出，并且将参数发送给那个已经取到锁的进程。

在 macOS 上, 当用户尝试在 Finder 中打开您的应用程序的第二个实例时, 系统会通过发出 ` open-file ` 和 ` open-url ` 事件来自动强制执行单个实例,。 但是当用户在命令行中启动应用程序时, 系统的单实例机制将被绕过, 您必须手动调用此方法来确保单实例。

在第二个实例启动时激活主实例窗口的示例:

```javascript
const { app } = require('electron')
let myWindow = null

const gotTheLock = app.requestSingleInstanceLock()

if (!gotTheLock) {
  app.quit()
} else {
  app.on('second-instance', (event, commandLine, workingDirectory) => {
    // 当运行第二个实例时,将会聚焦到myWindow这个窗口
    if (myWindow) {
      if (myWindow.isMinimized()) myWindow.restore()
      myWindow.focus()
    }
  })

  // 创建 myWindow, 加载应用的其余部分, etc...
  app.on('ready', () => {
  })
}
```

### `app.hasSingleInstanceLock()`

返回 `Boolean`

此方法返回你的应用实例当前是否持有单例锁。 你可以通过 `app.requestSingleInstanceLock()`请求锁，并且通过 `app.releaseSingleInstanceLock()` 释放锁。

### `app.releaseSingleInstanceLock()`

释放由`requestSingleInstanceLock`创建的所有锁。这将允许应用中的多例再次同时执行。

### `app.setUserActivity(type, userInfo[, webpageURL])` *macOS*

* `type` String - 活动的唯一标识。 映射到 [` NSUserActivity. activityType `](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/Foundation/Reference/NSUserActivity_Class/index.html#//apple_ref/occ/instp/NSUserActivity/activityType)。
* `userInfo` any - App-specific state to store for use by another device.
* `webpageURL` String (可选) - 如果在恢复设备上未安装合适的应用程序，则会在浏览器中加载网页。 该格式必须是 `http` 或 `https`。

创建一个 ` NSUserActivity ` 并将其设置为当前活动。 该活动之后可以[Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html)到另一个设备。

### `app.getCurrentActivityType()` *macOS*

返回 `String` - 正在运行的 activity 的类型

### `app.invalidateCurrentActivity()` *macOS*

使当前的[Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html)用户活动无效。

### `app.resignCurrentActivity()` *macOS*

Marks the current [Handoff](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/UserExperience/Conceptual/Handoff/HandoffFundamentals/HandoffFundamentals.html) user activity as inactive without invalidating it.

### `app.updateCurrentActivity(type, userInfo)` *macOS*

* `type` String - 活动的唯一标识。 映射到 [` NSUserActivity. activityType `](https://developer.apple.com/library/ios/documentation/Foundation/Reference/NSUserActivity_Class/index.html#//apple_ref/occ/instp/NSUserActivity/activityType)。
* `userInfo` any - App-specific state to store for use by another device.

当其类型与 ` type ` 匹配时更新当前活动, 将项目从 ` 用户信息 ` 合并到其当前 ` 用户信息 ` 字典中。

### `app.setAppUserModelId(id)` *Windows*

* `id` String

改变当前应用的 [Application User Model ID](https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/desktop/dd378459(v=vs.85).aspx) 为 `id`.

### `app.importCertificate(options, callback)` *Linux*

* `options` Object 
  * `certificate` String - pkcs12 文件的路径
  * `password` String - 证书的密码
* `callback` Function 
  * `result` Integer - 导入结果

将 pkcs12 格式的证书导入到平台证书库。 使用导入操作的 `callback` 调用返回 `result` ，值 `0` 表示成功，而任何其他值表示失败，根据Chromium [net_error_list](https://code.google.com/p/chromium/codesearch#chromium/src/net/base/net_error_list.h) 。

### `app.disableHardwareAcceleration()`

禁用当前应用程序的硬件加速。

这个方法只能在应用程序准备就绪（ready）之前调用。

### `app.disableDomainBlockingFor3DAPIs()`

默认情况下, 如果 GPU 进程频繁崩溃, Chromium 会禁用 3D api (例如 WebGL) 直到每个域重新启动。此函数禁用该行为。

这个方法只能在应用程序准备就绪（ready）之前调用。

### `app.getAppMetrics()`

Returns [`ProcessMetric[]`](structures/process-metric.md): Array of `ProcessMetric` objects that correspond to memory and CPU usage statistics of all the processes associated with the app.

### `app.getGPUFeatureStatus()`

返回 [` GPUFeatureStatus `](structures/gpu-feature-status.md)-来自 ` chrome://gpu/` 的图形功能状态。

**Note:** This information is only usable after the `gpu-info-update` event is emitted.

### `app.getGPUInfo(infoType)`

* `infoType` String - Can be `basic` or `complete`.

Returns `Promise<unknown>`

For `infoType` equal to `complete`: Promise is fulfilled with `Object` containing all the GPU Information as in [chromium's GPUInfo object](https://chromium.googlesource.com/chromium/src/+/4178e190e9da409b055e5dff469911ec6f6b716f/gpu/config/gpu_info.cc). 这包括 `chrome://gpu` 页面上显示的版本和驱动程序信息。

对于` infoType `等于` basic `： Promise 至少包含当请求`complete`时的属性`Object`。 下面是一个基础响应示例：

```js
{ auxAttributes:
   { amdSwitchable: true,
     canSupportThreadedTextureMailbox: false,
     directComposition: false,
     directRendering: true,
     glResetNotificationStrategy: 0,
     inProcessGpu: true,
     initializationTime: 0,
     jpegDecodeAcceleratorSupported: false,
     optimus: false,
     passthroughCmdDecoder: false,
     sandboxed: false,
     softwareRendering: false,
     supportsOverlays: false,
     videoDecodeAcceleratorFlags: 0 },
gpuDevice:
   [ { active: true, deviceId: 26657, vendorId: 4098 },
     { active: false, deviceId: 3366, vendorId: 32902 } ],
machineModelName: 'MacBookPro',
machineModelVersion: '11.5' }
```

如果只需要基本信息，如` vendorId `或` driverId `，则应优先使用` basic `。

### `app.setBadgeCount(count)` *Linux* *macOS*

* `count` Integer

返回 ` Boolean `-是否成功调用。

设置当前应用程序的计数器标记. 将计数设置为 ` 0 ` 将隐藏该标记。

在macOS系统中，它会展示在dock图标上。在 Linux 系统中，它只会在Unity启动器中展示。

**注意:** 联合启动器需要`.desktop`文件的存在和工作， 获得更多信息请阅读 [Desktop Environment Integration](../tutorial/desktop-environment-integration.md#unity-launcher)。

**[过时的](modernization/property-updates.md)**

### `app.getBadgeCount()` *Linux* *macOS*

Returns `Integer` - 获取计数器提醒(badge) 中显示的当前值

**[过时的](modernization/property-updates.md)**

### `app.isUnityRunning()` *Linux*

Returns `Boolean` - 当前桌面环境是否为 Unity 启动器

### `app.getLoginItemSettings([options])` *macOS* *Windows*

* `options` Object (可选) 
  * ` path `String (可选) * Windows *-要比较的可执行文件路径。默认为 ` process. execPath `。
  * ` 参数 `String [] (可选) * Windows *-要比较的命令行参数。默认为空数组。

如果你为 ` app. setLoginItemSettings ` 提供` path ` 和 ` args ` 选项，那么你需要在这里为 ` openAtLogin ` 设置相同的参数已确保正确的设置。

返回 ` Object `:

* `openAtLogin` Boolean - `true` 如果应用程序设置为在登录时打开, 则为 <0>true</0>
* `openAsHidden` Boolean *macOS* - `true` 表示应用在登录时以隐藏的方式启动。 该配置在 [ MAS 构建 ](../tutorial/mac-app-store-submission-guide.md)时不可用。
* `wasOpenedAtLogin` Boolean *macOS* - `true` 表示应用在自动登录后已经启动。 该配置在 [ MAS 构建 ](../tutorial/mac-app-store-submission-guide.md)时不可用。
* ` wasOpenedAsHidden `Boolean *macOS* - 如果应用在登录时已经隐藏启动, 则为 ` true `。 这表示应用程序在启动时不应打开任何窗口。 该配置在 [ MAS 构建 ](../tutorial/mac-app-store-submission-guide.md)时不可用。
* `restoreState` Boolean *macOS* - `true` 表示应用作为登录启动项并且需要恢复之前的会话状态。 这表示程序应该还原上次关闭时打开的窗口。 该配置在 [ MAS 构建 ](../tutorial/mac-app-store-submission-guide.md)时不可用。

### `app.setLoginItemSettings(settings)` *macOS* *Windows*

* `settings` Object 
  * `openAtLogin` Boolean (可选) - `true`在登录时启动应用，`false` 移除应用作为登录启动项 。默认为 `false`.
  * `openAsHidden` Boolean (可选) *macOS* - `true` 表示以隐藏的方式启动应用。 默认为`false`。 用户可以从系统首选项中编辑此设置, 以便在打开应用程序时检查 `app.getLoginItemSettings().wasOpenedAsHidden` 以了解当前值。 该配置在 [ MAS 构建 ](../tutorial/mac-app-store-submission-guide.md)时不可用。
  * `path` String (可选) *Windows* - 在登录时启动的可执行文件。默认为 `process.execPath`.
  * `args` String[] (可选) *Windows* - 要传递给可执行文件的命令行参数。默认为空数组。注意用引号将路径换行。

设置应用程序的登录项设置。

如果需要在使用[Squirrel](https://github.com/Squirrel/Squirrel.Windows)的 Windows 上使用 Electron 的 `autoUpdater` ，你需要将启动路径设置为 Update.exe，并传递指定应用程序名称的参数。 例如：

```javascript
const appFolder = path.dirname(process.execPath)
const updateExe = path.resolve(appFolder, '..', 'Update.exe')
const exeName = path.basename(process.execPath)

app.setLoginItemSettings({
  openAtLogin: true,
  path: updateExe,
  args: [
    '--processStart', `"${exeName}"`,
    '--process-start-args', `"--hidden"`
  ]
})
```

### `app.isAccessibilitySupportEnabled()` *macOS* *Windows*

Returns `Boolean` - 如果开启了Chrome的辅助功能, 则返回 `true`，其他情况返`false`。 如果使用了辅助技术（例如屏幕阅读），该 API 将返回 `true</0。 查看更多细节，请查阅
https://www.chromium.org/developers/design-documents/accessibility</p>

<p><strong><a href="modernization/property-updates.md">过时的</a></strong></p>

<h3><code>app.setAccessibilitySupportEnabled(enabled)` *macOS* *Windows*</h3> 

* `enable` 逻辑值 - 启用或禁用[访问权限树](https://developers.google.com/web/fundamentals/accessibility/semantics-builtin/the-accessibility-tree)视图。

手动启用 Chrome 的辅助功能的支持, 允许在应用程序中设置是否开启辅助功能。 在[Chromium's accessibility docs](https://www.chromium.org/developers/design-documents/accessibility)查看更多的细节 默认为禁用

此 API 必须在 `ready` 事件触发后调用

**注意:** 渲染进程树会明显的影响应用的性能。默认情况下不应该启用。

**[过时的](modernization/property-updates.md)**

### `app.showAboutPanel()`

显示应用程序关于面板选项。这些选项可以被 `app.setAboutOptions(options)`覆盖。

### `app.setAboutPanelOptions(options)`

* `options` Object 
  * `applicationName` String (可选) - 应用程序的名字
  * `applicationVersion` String (可选) - 应用程序版本
  * `copyright` String (可选) - 版权信息
  * `version` String (optional) *macOS* - The app's build version number.
  * `credits` String (optional) *macOS* *Windows* - Credit information.
  * `authors` String[] (optional) *Linux* - List of app authors.
  * `website` String (optional) *Linux* - The app's website.
  * `iconPath` String (optional) *Linux* *Windows* - Path to the app's icon. On Linux, will be shown as 64x64 pixels while retaining aspect ratio.

设置 "关于" 面板选项。 This will override the values defined in the app's `.plist` file on MacOS. 更多详细信息, 请查阅 [ Apple 文档 ](https://developer.apple.com/reference/appkit/nsapplication/1428479-orderfrontstandardaboutpanelwith?language=objc)。 在 Linux 上，没有默认值，所以必须设置值才能显示。

If you do not set `credits` but still wish to surface them in your app, AppKit will look for a file named "Credits.html", "Credits.rtf", and "Credits.rtfd", in that order, in the bundle returned by the NSBundle class method main. The first file found is used, and if none is found, the info area is left blank. See Apple [documentation](https://developer.apple.com/documentation/appkit/nsaboutpaneloptioncredits?language=objc) for more information.

### `app.isEmojiPanelSupported()`

Returns `Boolean` - whether or not the current OS version allows for native emoji pickers.

### `app.showEmojiPanel()` *macOS* *Windows*

Show the platform's native emoji picker.

### `app.startAccessingSecurityScopedResource(bookmarkData)` *mas*

* `bookmarkData` String - base64 编码的安全作用域的书签数据(bookmark data) ，通过 `dialog.showOpenDialog` 或者 `dialog.showSaveDialog` 方法获取。

返回 `Function` - 该函数 **必须** 在你完成访问安全作用域文件后调用一次。 如果你忘记停止访问书签，[内核资源将会泄漏](https://developer.apple.com/reference/foundation/nsurl/1417051-startaccessingsecurityscopedreso?language=objc)，并且你的应用将失去完全到达沙盒之外的能力，直到应用重启。

```js
//开始读取文件
const stopAccessingSecurityScopedResource = app.startAccessingSecurityScopedResource(data)
// You can now access the file outside of the sandbox 
stopAccessingSecurityScopedResource()
```

开始访问安全范围内的资源。 通过这个方法，Electron 应用被打包为可到达Mac App Store沙箱之外访问用户选择的文件。 关于系统工作原理，请查阅[Apple's documentation](https://developer.apple.com/library/content/documentation/Security/Conceptual/AppSandboxDesignGuide/AppSandboxInDepth/AppSandboxInDepth.html#//apple_ref/doc/uid/TP40011183-CH3-SW16)

### `app.enableSandbox()` *实验功能*

在应用程序上启用完全沙盒模式。

这个方法只能在应用程序准备就绪（ready）之前调用。

### `app.isInApplicationsFolder()` *macOS*

返回 ` Boolean `- 应用程序当前是否在系统应用程序文件夹运行。 可以搭配 ` app. moveToApplicationsFolder () `使用

### `app.moveToApplicationsFolder([options])` *macOS*

* `options` Object (可选) 
  * `conflictHandler` Function<boolean> (optional) - A handler for potential conflict in move failure. 
    * `conflictType` String - The type of move conflict encountered by the handler; can be `exists` or `existsAndRunning`, where `exists` means that an app of the same name is present in the Applications directory and `existsAndRunning` means both that it exists and that it's presently running.

返回 ` Boolean `-移动是否成功。 请注意, 当您的应用程序移动成功, 它将退出并重新启动。

默认情况下这个操作将不会显示任何确认对话框, 如果您希望让用户来确认操作，你可能需要使用 [` dialog `](dialog.md) API

**注意:**如果并非是用户造成操作失败，这个方法会抛出错误。 例如，如果用户取消了授权会话，这个方法将返回false。 如果无法执行复制操作, 则此方法将抛出错误。 The message in the error should be informative and tell you exactly what went wrong.

By default, if an app of the same name as the one being moved exists in the Applications directory and is *not* running, the existing app will be trashed and the active app moved into its place. If it *is* running, the pre-existing running app will assume focus and the the previously active app will quit itself. This behavior can be changed by providing the optional conflict handler, where the boolean returned by the handler determines whether or not the move conflict is resolved with default behavior. i.e. returning `false` will ensure no further action is taken, returning `true` will result in the default behavior and the method continuing.

例如：

```js
app.moveToApplicationsFolder({
  conflictHandler: (conflictType) => {
    if (conflictType === 'exists') {
      return dialog.showMessageBoxSync({
        type: 'question',
        buttons: ['Halt Move', 'Continue Move'],
        defaultId: 0,
        message: 'An app of this name already exists'
      }) === 1
    }
  }
})
```

Would mean that if an app already exists in the user directory, if the user chooses to 'Continue Move' then the function would continue with its default behavior and the existing app will be trashed and the active app moved into its place.

## 属性

### `app.accessibilitySupportEnabled` *macOS* *Windows*

A `Boolean` property that's `true` if Chrome's accessibility support is enabled, `false` otherwise. This property will be `true` if the use of assistive technologies, such as screen readers, has been detected. Setting this property to `true` manually enables Chrome's accessibility support, allowing developers to expose accessibility switch to users in application settings.

See [Chromium's accessibility docs](https://www.chromium.org/developers/design-documents/accessibility) for more details. Disabled by default.

此 API 必须在 `ready` 事件触发后调用

**注意:** 渲染进程树会明显的影响应用的性能。默认情况下不应该启用。

### `app.applicationMenu`

A `Menu | null` property that returns [`Menu`](menu.md) if one has been set and `null` otherwise. Users can pass a [Menu](menu.md) to set this property.

### `app.badgeCount` *Linux* *macOS*

An `Integer` property that returns the badge count for current app. Setting the count to `0` will hide the badge.

On macOS, setting this with any nonzero integer shows on the dock icon. On Linux, this property only works for Unity launcher.

**注意:** 联合启动器需要`.desktop`文件的存在和工作， 获得更多信息请阅读 [Desktop Environment Integration](../tutorial/desktop-environment-integration.md#unity-launcher)。

### `app.commandLine` *Readonly*

A [`CommandLine`](./command-line.md) object that allows you to read and manipulate the command line arguments that Chromium uses.

### `app.dock` *macOS* *Readonly*

A [`Dock`](./dock.md) object that allows you to perform actions on your app icon in the user's dock on macOS.

### `app.isPackaged` *Readonly*

返回一个`Boolean`值，如果应用已经打包，返回`true` ，否则返回`false` 。 对于大多数应用程序，此属性可用于区分开发和生产环境。

### `app.name`

A `String` property that indicates the current application's name, which is the name in the application's `package.json` file.

Usually the `name` field of `package.json` is a short lowercase name, according to the npm modules spec. 通常还应该指定一个 ` productName ` 字段, 是首字母大写的完整名称，用于表示应用程序的名称。Electron 会优先使用这个字段作为应用名。

### `app.userAgentFallback`

A `String` which is the user agent string Electron will use as a global fallback.

This is the user agent that will be used when no user agent is set at the `webContents` or `session` level. It is useful for ensuring that your entire app has the same user agent. Set to a custom value as early as possible in your app's initialization to ensure that your overridden value is used.

### `app.allowRendererProcessReuse`

A `Boolean` which when `true` disables the overrides that Electron has in place to ensure renderer processes are restarted on every navigation. The current default value for this property is `false`.

The intention is for these overrides to become disabled by default and then at some point in the future this property will be removed. This property impacts which native modules you can use in the renderer process. For more information on the direction Electron is going with renderer process restarts and usage of native modules in the renderer process please check out this [Tracking Issue](https://github.com/electron/electron/issues/18397).